武肺似是沒了期

武肺 妨礙我呼吸空氣
不過林鄭 仲信奉 維尼
唔封關嗎 喂柒婆 其實柒夠未

武肺 逢六點先會搞你你
只要尋覓 此刻的奧秘
你的體態 你面容 你心中歡喜

實在沒法把愛留起
惟求能在這夜 翻天覆地
最美 一消失
不會等你

武肺似是沒了期
要說永遠 偏偏不合理
愛上了你卻在我心中已預期
離別你 懷念你 尋覓你
卻未忘記你

1

又冇唔啱音

完全唔知咩歌

咩歌嚟

遊離份子

返屋企聽下

發覺改嚟嘥氣

點解

都冇人睇

搵一首大家都熟嘅歌咪得囉

都要有靈感

一齊諗

一推

冇諗過呢首有人唔識

呢首一定係郭富城嘅強弱

我聽歌聽得少

唔好㩒不推文啦屌你份歌屌林鄭嫁

又話改嚟嘥氣，我咪唔推囉
推返啦，你滿意未呀

滿意
多謝牙施

武肺似是沒了期
終於會等到夢寐